<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Sun, 28 May 2023 12:43:00 +0700</pubDate><title><![CDATA[About]]></title><url><![CDATA[about]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menu><![CDATA[About]]></menu><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[]]></parent><content><![CDATA[&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; class=&quot;img-fluid&quot; src=&quot;https://images.unsplash.com/photo-1494976388531-d1058494cdd8?ixlib=rb-4.0.3&amp;amp;ixid=M3wxMjA3fDB8MHxwaG90by1wYWdlfHx8fGVufDB8fHx8fA%3D%3D&amp;amp;auto=format&amp;amp;fit=crop&amp;amp;w=1470&amp;amp;q=80&quot; style=&quot;width: 100%; height: 100%;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Secara fungsional website cms ini dipergunakan secara gratis untuk membantu pengusaha rental mobil maupun driver dan showroom dealer car mobil dalam bekerja untuk membangun website simple cepat dan sangat efisien, dengan hadirnya backend admin untuk bekerja, kemudahan pengelolahan data untuk update halaman situs misal nya. dan berbagai pekerjaan lain nya.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pada penggunaan nya kamu cukup login ke web admin cms dengan akses ke urlmu.com/admin - kemudian login dengan menggunakan user axcora dan password axcoracms.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Setelah login selanjutnya mulai lah menggunakan nya, terutama untuk awal masuk ke menu setting - dan ubah url situs , kemudian atur title maupun merubah password disini.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tema ini sudah disesuaikan dengan kebutuhan kamu, jadi kamu cukup edit saja artikel yang ada dan ubah sesuaikan dengan kebutuhan kamu, kalau mau menambah halaman website , cukup klik tambah di halaman page dan mulai membuat halaman baru di menu ini.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;File berfungsi untuk melakukan upload gambar foto atau media gallery website modern mu ini.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apps berfungsi untuk akses ke halaman aplikasi car apps yang berguna dalam mencatat pembukuan bisnis otomotif mu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dan terima kasih sudah menggunakan axcora cms untuk bisnis usaha mu.&lt;/p&gt;
]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[axcora]]></author></item>
