<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Sun, 28 May 2023 12:51:15 +0700</pubDate><title><![CDATA[Info]]></title><url><![CDATA[info]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menu><![CDATA[Info]]></menu><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[]]></parent><content><![CDATA[&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;mobile keren&quot; class=&quot;img-fluid&quot; src=&quot;https://images.unsplash.com/photo-1618353482480-61ca5a9a7879?ixlib=rb-4.0.3&amp;amp;ixid=M3wxMjA3fDB8MHxwaG90by1wYWdlfHx8fGVufDB8fHx8fA%3D%3D&amp;amp;auto=format&amp;amp;fit=crop&amp;amp;w=687&amp;amp;q=80&quot; style=&quot;width: 100%; height: 100%;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kamu bisa dengan mudah dalam menggunakan nya, untuk mengonlinekan nya pun mudah banget, tinggal download dan upload ke cloud hosting maupun shared hosting kamu, lalu extract semua file disana, selanjutnya akses ke halaman websitemu.com/admin login dengan kredensial default berikut ini&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;user : axcora&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;password: axcoracms&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;setelah login untuk alasan keamanan ganti password pada menu settings - scroll ke bawah kamu akan menemukan password, masukan password lama dan ganti dengan password baru lalu simpan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Untuk kebutuhan seo kamu juga perlu mengganti halaman url serta title untuk optimasi situs mu, dan simpan untuk melakukan perubahan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Project ini di persembahkan oleh axcora technology team developer untuk kemudahan pengusaha otomtif dalam membangun website super simple dan cepat dengan mudah nya, sebuah cms yang tidak membutuhkan database dalam bekerja sehingga lebih cepat dalam deploy situs mu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jika dibutuhkan kamu pun dapat menghubungi team kami untuk membangun project situs mu dengan tema yang lebih modern maupun penggunaan teknologi modern saat ini.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Whatsapp Now : +62895339403223&lt;/p&gt;
]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[axcora]]></author></item>
